梁振英ugl 50000000 , 怕唔怕被自殺充公家產

報驚